一片力證GEM唔值得攞《最討厭藝人》

扮夠唔識講廣東話未
講嘢仲mean過宇宙級巨漿
食屎啦泡菜狗